素食撚今次算唔算反贏一舖

食動物搞出咁多病毒、傳染病
放下屠刀回頭食返植物咪無事囉

病毒源頭果蝠都係素食撚

出少啲廢post咪冇事囉

你哋唔接觸果蝠捉鳩佢嚟食，佢哋又點會傳染到病毒俾人類呢？

集思廣益ok?

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間